其實點解啲女仔做咗咁多年人都唔化，講咗幾多次係幾乎無純友誼

都講咗咁多年，究竟啲女仔係唔信定點，成日話「人哋有女朋友㗎」「我哋係普通朋友」「我哋真係無嘢囉」「我自己有分寸」，但好老實講其實九成機會都係你一廂情願，根本男仔無乜邊幾個會係咁諗，除非你真係醜撚到馬蹄露咁，但係屌你老母依啲道理講咗咁多年，點解啲女仔仲係咁天真？？？定其實啲女人好蠱惑㗎？都唔止一兩個係咁，幾乎識親嘅都係諗

認同樓主，啲女仔唔化
唔認同樓主，事實上真係好多純友誼

真心有
只有對方唔係靚女

啲女人呢就好撚估惑既

或者佢個心都知個男仔有d野，但佢自己無野，加上好enjoy未繼續囉

依個post絕對可以睇到咸青口巴絲比例

咁真係有喎 利申：男

根本問題係你管唔掂自己條女，條女覺得你毫不重要

邊個話純友誼唔可以上床

收皮啦 我屌你老母啊

大佬唔好咁痴線得唔得 世界唔係男就女

炮友都係普通朋友
純粹友誼嘅友誼波
有啲女係咁諗

你咪就係唔化嗰啲女人囉

諗真D你就明, 互相係心入面地位不對等

個女仔唔靚（順眼樣 ）冇波 唔想屌嘅 真係有純友誼

絲打咪嘥氣同呢條友打泥漿摔角

專門分化男女

靚女又nice嘅女仔好容易令到男仔沉船🚢

我相信大部分男仔可屌範圍都好闊，已經同啲男仔frd傾過好多次

痴撚咗線？乜尻都分化

係樓主太天真

係， 只係睇吓幾時食，易唔易食，岩唔岩時間食
真係食唔落既，朋友都算唔上

我覺得係樓主天真d 咁既綠帽藉口都信 都唔撚化

終於有清醒嘅人

吓我信我就唔開po屌啲女人啦下話
利申無戴帽

哦所以男人去識女扮純友誼就得 女人去識男人做朋友就唔撚得

認同
要雙方都有野嫌棄對方
例如佢唔夠靚之餘，我又唔夠有錢
真係純過杯水

你想講乜春呀你都識講扮啦咪就係咁樣呃撚晒啲女人囉

推 願榮光歸香港

咁你屌唔屌？

唔屌
屌都屌過靚㗎啦

其實你要夾硬講依啲例子出嚟無意思根本現實唔多，而且我topic無話完全無，只係極少數

用個心去feel吓咪得對話中會睇得出㗎嘛

大把毒撚以為你同佢講嘢已經係俾緊signal

咁呢啲就收收皮 攢返入老母個閪再諗諗啦
Btw其實毒撚知唔知自己係毒撚

毒撚心態都算毒撚

無人會想畀毒撚溝埋單就唔同講法喇

唔靚女係極少數，樓主啲fd 都係男神女神

金城武都係毒撚格，點睇？

梗係有啦

溝唔到 有困難 咪友誼囉

吓 正常樣一定佔大多數

對佢冇乜興趣

咁叫純友誼？

第一次睇上面果part

聽日最後一日
投票
全投本土抗爭派

正常樣都唔係個個屌得過，如果淨係為屌梗係揾個好樣啲順眼啲既

真係有
平板ipad+ 中學識到而加 出咗嚟做嘢
真係唔會想屌

幾時有話得一個可以揀？

喂大佬我咪話好闊，幾時話無

幾時話得一個可以揀我既意思係個樣屌唔過嗰啲咩純友誼囉，而佢地唔一定係醜女

其實你係巴定絲先咁你敢唔敢講個比例佔大部分？

你啱
大學時期識嘅女性朋友
有啲真係好想同佢鴛鴦戲水
之後公主抱佢出返嚟
一嘢掟落床到
再嚟個法式濕吻
濕吻個陣仲要 左手剿閪 右手渣波
最後變成雙手渣波 巨龍磨閪

之後就大大力咁𨳒 唔洗留力
再射到佢滿滿

巴。比例幾多睇你diuable 個範圍有幾大架者。雜食啲純友誼既機會咪細啲，挑剔啲純友誼嘅機會咪高啲

啱

咁都叫夾硬
其實你出個 post 都冇乜意思，現實啲女點諗關你乜事？

CLS

求漫畫名

邊有男人唔鹹濕？送到埋口你又食唔食？係咪真係咁有骨氣先

普通樣比較易有純友誼

有冇手尾跟都係好重要嘅因素

Agger
生活圈子男女比例正常嘅話
正路都唔會動物咁
見到任何雌性都想屌

Catgirl你𨳒唔𨳒
肥婆你𨳒唔𨳒

我自己其實同女仔fd做到純友誼
同一個女仔fd仲要好fd
不過
就算係咁
我都好認同樓主講既野
就算馬蹄露都未必做到好似同性咁既純友誼
同時雙方都係咁諗係超難
尤其係男人

同埋有色心冇色膽啫

純友誼嘅意思係不打破友誼關係就ok
定還是條女係要柒到有得屌都唔撚屌咁先叫純

你條線定到係腦海覺得佢正想扑都唔叫做純
咁我想扑個女同事又會唔會令我地嘅關係唔再係純同事關係呢

我明你有你嘅道理
但我自己覺得係兩回事來

馬蹄露都啱 我屌

又幾有道理

唔係話咸唔咸濕既問題，有時條女唔岩你口味就唔岩。
例如我中意大波既，咁啲A cup 既就唔使諗啦，而香港A cup 既女點都唔算極少數掛

其實關你乜事同關我乜事可以解答世界上所有問題

其實睇你點定義純友誼
如果知道兩個係無結果，最後分分鍾朋友都無得做
你為左唔破壞段友誼而控制自己咁算唔算純友誼？

野狼與瑪莉

你又知馬蹄露對你無意思
是但一邊唔係純友誼已經打破啦

有純友誼嘅
前提係個女仔唔靚又無sex appeal

喂屌你，又係你講普通樣但唔想食嗰啲先依家講件極品出嚟托呀？

咪臭係，上面成班偽君子

真係熟得耐交到心 先無呢個膽量

識得唔耐會有點樣嘅色膽可唔可以指教下

同事同朋友邊有得攞嚟類比兩種關係嚟

咁又係 我自己1米75 有workout
又比人話我似翻版陳冠希
佢真係可能會自己坐上嚟un

catgirl個d 100個都唔知有無1個

Heidi除晒衫話想俾你屌 你狗唔狗衝先？

有啲送到埋口真係唔食

雖然你同佢都一樣有眼耳口鼻
但毒撚格同毒撚樣兩個野黎
靚仔毒撚格都會好吸引
就算佢有女都會好吸引
但毒撚樣就收收皮
真係當你朋友

唔係冇
但十個得一個
如果女朋友寧願撞個十分一機會
都唔聽我講
我會分手
btw 飛咗個ex

唔算，因為你已經心中有鬼

真 有個熟嘅女仔frd ok靚識打扮 ig多人like嘅
單對單出街膊頭掂膊頭咁
真係唔會有膽咁做

你呢啲例子同cat girl 例子有咩分別

係喇係喇知你好撚型

唔屌 屌得嘅最少都要有B cup / 女朋友

樓主講到正常樣就要屌咁
係咪完全無異性朋友
講真港女大部分都正常樣
如果個個都要屌 咪好唔得閒？
條女好撚正就話幾時都想屌者

點為之正常？其實正常已經叫幾靚 女同男都係

單方面當你係朋友=純友誼？

純友誼難就係難在兩個都完全零feel

講事實又唔撚啱聽 臭屄女人
返去玩假鳩啦

係呀係呀 所有男人見到異性都想屌
三歲到八十嘅女性都想屌呀
滿意未？

我朋友飲醉要我屌佢
我想屌但可以為左友誼唔屌，但咁唔係純友誼既話真係無
BTW真係完全無感覺點會做到好朋友

所以咪話啲女人唔撚化

要un先唔叫純友誼???
有無諗過un都係純友誼
基本上精神上有一方越左界已經唔係純友誼啦
好簡單一個問題
你會唔會比自己條女長期單獨同一個男仔出街
然後同你講佢地純友誼？

我睇左d乜野

又係你自己話a cup唔屌

即係佢唔係咁諗
咁已經唔係純友誼啦

毒撚最鐘意ff
可能真係傾兩句就上哂心
正常人都唔會啦下話
都係個句 正常人係識同人相處
毒撚唔識

幾靚就幾靚啦，點會叫正常

我咪讚你囉但係咪個個男人都係你咁先？唔係就收皮啦

咁點先叫正常 五官正常其實已經靚仔靚女

睇下個男仔識咗幾耐
女朋友同個男仔識得耐
同埋比我見下嘅話 覺得ok 真係無嘢

長期單獨？
女朋友唔洗陪我 佢唔洗返工同有私人時間咩

實有啲人話友情同愛情唔可以拎嚟比
話個FRD識咗幾耐幾耐
同你拍拖就拍得幾個禮拜幾個月
但拍拖先有機會結婚生仔過人世
你鍾意嘅咪同個FRD過人世
但我接受唔到 我揀分手
我又唔係冇市場

所以咪話幾乎無純友誼，只係爭在去唔去馬

上面一直以普通正常樣黎講。按你logic catgirl 大波我係咪要狗衝

其實大家只要諗一個問題
你地會唔會接受到你女朋友/男朋友
經常同一個異性朋友單獨出街
經常text
然後同你講純友誼
如果接受到既話
即係話你信大部份人都做到純友誼囉

上唔上心同純唔純無直接關係

唔通你喺街見到有條女屌得過又會話自己上咗心？

路人樣？唔識型容喎

路人樣唔起眼已經可以叫少少柒啦

我有d女仔朋友我確實完全無諗過掂佢
因為佢有男朋友
兩個人食飯都唔會話撩佢

其實想同樓豬講vice versa
唔係女仔唔化
會唔會反而係有部分都想留盡可能餘地嘅可能性比自己？

講真拍過幾次拖嘅
有邊個會唔知係由so call朋友開始

正如男仔嘅拍緊拖
有日會同異性朋友出街
個女朋友知道嘅，十個有七個都會盡量阻止一樣

當佢地一個星期最少出一次街囉
好朋友一星期見一次好閒姐

你鎖住佢咩
陪你同返工就無私人時間
大把時間啦
日日見咩

I know that feel bro

中晒point

20歲嘅男人同70歲嘅女人有冇機會有純友誼

唔講heidi囉咁如果樣正常你係食得落但a cup，去唔去先

真心 你出去做野 接觸既人 唔係男就係女
個問題係個人交際上有無sense
有無底線 有無界限
而唔係有無純友誼

咁明禎細佬同佢明禎係咩關係
完全無諗過我點都唔信

BTW我係認為如果為左維持友誼而唔去馬係純友誼

咁就真係人人定義唔同

Btw形容***

我真係無嘢
我個ex都係咁 1/2星期見一次
但唔係因為呢樣嘢散

一直對佢無感=以後無論咩事都係無感？
寫包單既人 其實用咩做理據？
唔能夠擔保自己唔變 點擔保人地唔變？

You got me bro

on9 我身邊好多靚女fd 但對佢地零興趣 純友誼
小朋友先以為男同女之間一定要有野

你係咪個啲 覺得自己女朋友要管嘅人嚟

咁我冇嘢好講

到時出事又會同你講返下次會小心乜乜乜乜

冇錯，講咗個重點，唔係唔化，只不過係條女損失咗你嘅代好細，先繼續咩嘢純友誼，收兵之類

兄弟姊妹真係唔會有feel

我都幾肯定係咁話有純友誼個班人根本無女
係咁強調自己做到純友誼
但重點係你相唔相信你女朋友好fd既男仔朋友係純友誼？

冇純友誼又點 唔發展到扑野body touch咪得囉

會唔會係你拍過太少拖/ 你識親都無好人

一兩星期都大把時間啦
點會無私人時間成日見
見得密過你都仲得
去埋旅行都可以

但我真係有純友誼

你有女咩

咁答案好易見 因為你廢

你個前設係食得落咁梗係去。我既主張係正常樣都唔係個個食得落，食唔落就純友誼。而個比例係跟個人雜食性而定

有幾個由中一識, 識9左十幾年既真心係朋友
但都可以比女友懷疑

係道德迫自己唔向個方面諗姐
表妹表哥都成日搞埋一齊啦
明禎請佢食波餅佢完全感覺唔到打死我都唔信

係我食女太多

廢post. 拉。集中初選唔該

而加冇 但拍過2次拖 then?

拉

Refer埋呢個post先
印象好深
有興趣可以入去望吓

灌醉輪姦案被告事後疑謂「開心過就算」 少婦庭上哭訴：我都冇開心過！

咁我明了
我曾經都同你一樣諗法

Pish😂

其實如果一早frd zone 咗, 純友誼的機會係好高, 當然唔排除一啲事會出返zone
利申絲

其實明明樓豬話「幾乎無」，即係有但得好少咁解
做咩會無啦啦變咗大家diuable定義同友誼定義

觀察所得，大部分自稱純友誼都係之前是但一方沉過船但扮無嘢繼續做fd嘅....然後就會出現好多好唔appropriate嘅行為

你哋自己冇純友誼嘅朋友關係就覺得呢個世界一定冇？
完全唔過電或者細細個就一齊玩大嗰啲
係做到純友誼
一啲曖昧都冇
唔純嘅話最多係多咗種親情 fd到好似家人咁

咁要問返你做過啲咩俾女友懷疑喎

利申：中二識純友誼

女仔嘅frd zone好多時都係等於wait list
男仔frd zone就真係判咗死刑

可能都係
但我frdzone 真frdzone

你潛台詞係咪
男會因為外表frdzone
女frdzone 係騎牛搵馬/plan b

我係gay，有冇純友誼

你講野都幾垃圾
現實世界比人恰得多？

其實係㗎
絲你識諗當然讚你啦

不過香港都真係好多女仔係咁玩

信有咪有 信冇咪冇 嘈乜尻
聽日投票啦 仲講

乖女吖

兒登真好笑

請問你點知

嗰啲人遲早變plan b

傾下財經時事

我都幾肯定你無兄弟姊妹

我覺得有純友誼
同個男仔幾熟，但係佢個人gay gay 地，好撚女人咁，好啱傾，跟住就熟到依家
不過唔係日日傾計同埋唔會單獨出街

申利：有男朋友

有啲人個個人就係我男朋友
一開始拍拖咁樣講 好激心

同意呀

我真係有幾個純友誼女仔fd 仲要都幾靚，成班人一齊去旅行，仲會男女同房同床，真係當兄弟

。。。。如果gay都計埋咁不如計埋好姊妹

咁佢性取向唔係同性
我話佢行為有D gay 啫

首先經常出街同經常text，係要睇下係base on d咩去做呢兩樣野，如果呢兩件事個目的唔係去互相增長雙方情感關係嘅話basically係無問題 (去打機，要幫眼睇野買野，etc)

你接受唔到有兩個可能
1.你唔信你另一半
2.你唔信另一半個fd (大部份都係呢個)

呢兩樣係你對未知/不能掌握嘅事無安全感

同埋我覺得正常友誼關係係無需要去日日text/經常單獨出街，即使同性都好
就算真係有日日text/出開街，忽然無做呢樣野你都唔會有掛住嘅感覺

所以個可能性仲有:
3.佢地打從一開始就唔撚只係朋友
4. 跟本打從一開始就唔係朋友關係

屌打左兩次，3,4同一樣野來

唔想hurt巴打你

其實男同女一樣
睇樣㗎咋

你咪就係on wait list囉

假設佢係直嘅，唔代表你個frd唔想搞你喎

但我無嘢想wait 我自己都有另一半，全家都好幸福

有架其實
樣衰咪有囉

有另一半咁可能都係一個factor所以可以令你同佢哋咁維持落去

不過如果係金城武咁
Even佢有幾多個老婆
我夠膽講大把香港女仔係酒店果晚定公係諗究竟我扮醉好吖定扮撞鬼好驚衝上佢鋪床

講咗幾多次無話無只係少數

佢身邊大把女女揀

其實不如話 大家都係男人
大家諗緊d咩 點會唔知

講真 睇你點定義純友誼
你話同個異性朋友識得耐 所以對佢冇興趣
咁姐係 識無耐果陣，佢係「可追求對象」之一？
咁仲叫唔叫純

你話佢樣衰到你食唔落 唔會對佢有興趣
所以先擺佢係「純朋友」
要嫌棄到咁樣先「純朋友」
咁就真係好慘
定係連朋友都冇當過
依個就真係得你自己知

我同個舊女同事好fd的
但我自己完全無進一步既想法
可能真係無乜feel

懷疑樓主見到女仔就覺得有機會發展
實情係純友誼既女仔朋友根本就同男仔frd冇分別 樓主唔好ff咁多

對唔住我醜過馬蹄露

同呢d人做朋友都幾慘，諗住客客氣氣相處唔會諗多餘野，點知佢原來已經詳細評估過你，嫌棄你呢樣唔好個樣唔好所以先同你做到fd，咁樣仲算唔算係fd？

再講，如果係對方條件唔合格先fd zone，咁即係代表你由一開始已經唔係諗住「純友誼」，一開始就有目的性地認識呢位「朋友」

就係想講依樣野
咁仲叫唔叫純友誼？

真係睇你點定義

定係因為對方剛好係異性所以會多左層諗法？
如果佢係同性而你又唔係同性戀其實完全唔使諗

我信男女有純友誼
但真純友誼嘅男女嗰種交流係疏離好多
可以交心，但個頻率一定唔會太高
即係間中傾幾句、間中食個飯聚吓舊
但一定唔會係日傾夜傾講早晨早抖嗰種囉

發展到日傾夜傾紅顏知己嗰啲
你話係純友誼？？搵邊個信

條女覺得自己生得安全咪唔理囉

Agger
因為個「朋友」而呃另一半就唔係純友誼

呢啲係年齡問題.

你10幾廿歲, 30歲樓下咁梗係難啲啦, 條仔個腦唔諗佢下面都會諗

唔知係咪人大咗荷爾蒙冇咁旺盛, 唔會成日再用下面諗嘢.

點解樓主做咗咁多年人都唔化
你冇純友誼女仔fd係因為你連馬蹄露都食得落
唔係個個都好似你咁饑不擇食

飢
自膠